愚台會員入 突然諗到個關於導狗嘅笑話 包好笑...18+

點解導狗會輸比momo?

因為導高一尺 mo高一丈
真係笑4我笑爆肚...
如題...18+

包好笑

嘩...我笑到諗唔到點比反應你好

Wow!

好笑

唔怕老實同你講

我睇完笑都冇笑過

23333🤣

樓主高汁

WENDY好笑D

咁搞笑實cow死女啦

嘩哈哈哈哈哈哈好撚好笑呀屌

個屌字深色左係咩意思

你覺得呢bbg

跌左腸

..😅

哈哈哈

咩2c

笑到高潮眼

佢係咁

3/10..

我紋左WENDY係JER仔上面

thx

1/10